# Portfolio

## Block 1



### Was waren heute ihre Ziele?

#### Mehr zu lernen

### Welche Befehle haben Sie gelernt?

#### Ein paar.

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?

#### Diagram aus aufgabe 7

### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?

#### Da diagramm besser zu verstehen und noch mehr lernen

### Bitte geben Sie den Link zu Ihrem Repository hier ab.

#### 
